米線真係好難食呀！

行過見到間米線做唔夠半年就執笠，有D心涼

食米線最緊要係湯底

講緊質地，湯靚既食通粉唔係仲好咩

我食完米線個胃就會唔舒服
成日都覺得啲湯底呀，餸呀幾好食無用
碗米線真係食唔到
可唔可以唔好剩係得米線
可唔可以有其他麵揀

去親譚仔三哥都好苦惱，有拉麵揀就好啦

同意呀
上海麵都好吖